你地仲細膽過612個陣

1. 成班和理非中後人跑 可以咩事都無發生就突然間向後跑，人跑佢又跑，極度不冷靜亦都唔會停低睇下咩事先，更甚驚慌失措咁推開其他人

2. 有班人好得意，得個普通口罩/面罩，係會係前線係咁叫人 「走阿走阿」，又唔講走去邊，又唔會講點解，3-4個人係度嘶聲力竭係咁叫人走，製造散水氣氛

退到去其他防線 又會見到佢地係咁叫人走

3. 係咁大聲恐慌式咁嗌「有狗阿」、「石硤尾有狗阿」。我屌你老母啦 全港18區都有狗架啦 咁撚驚有狗不如留係屋企睇直播

又無具體位置 又嘶聲大叫 通常就一傳十 十傳百 個個又唔自己思考下 跟住就成班人都恐慌式大叫有狗/向某一個地方跑走

612, 616, 626, 630, 701....不論和理非、前線、勇武whatever 都無依家咁細膽，已經唔係戀唔戀戰 陣唔陣地既問題，係你地已經無左同狗對抗既精神，草木皆兵、膽怯如鼠，我係黑警都當你地係曱甴，口講要還眼、屌佢地老母，實際就好似隻曱甴咁淨係會跑黎跑去，離遠見到佢地就縮翻入啲角落

我明白有好多前線俾人拉左 有好多人係新手，但你地都有腦架，思考下啦，冷靜啲啦，爭氣啲啦

如果你淨係聽到有狗或者見到有狗就驚，你講幾撚多句「解散警隊」、「黑警還眼」、「721唔見人831打死人101槍殺人」、「香港人反抗」都係無撚用架，不如係屋企睇直播算啦

聽日一撚定要夜晚18區開花

入黎睇睇

有抗爭精神好嗎

革命係有狗就走既話 仲點革命阿

獨立思考 冷靜啲

push

幫推

[和理非再進化] 今次唔檢討前線, 檢下中後排和理非

抗爭真係唔係請客食飯

有意識嗰堆拉晒了

港島都係 明明乜撚見唔到 跑到無雷公咁遠

見到有狗就走，你出到黎係為咩，明明無事發生又叫人散，射一，兩粒tg 又話退，個豬咀廢架？

實有d仆街咩都唔知就叫人退，搞到條龍一截截斷開哂

大家唔好亂咁嗌走 靜係走咁仲出黎做咩

樓主講出我心聲
所以我係好冷靜咁觀察完 睇下乜情況先做出決定

仲有好多和理非細膽過6月個陣 意識差左好多

前線唔該有正面抗爭精神

所以我做法一定係停低側邊睇睇先 成日咩事都無就突然一班大人恐慌式跑後

失去抗爭精神 散水安全為上

未講左港島唔再打陣地，講好左8點返自己區開花，留曬係港島比人圍捕，唔撚係第一次啦喎

好認同呀
大家咁panic係無幫助

唔跑睇咩情況咪又畀人屌睇乜撚

最好留係度畀人拉晒最好？

明明612果陣大家唔知頭唔知路都係咁出黎，而家點解會細膽左

咁你覺得我屌得你有道理啲 定佢地屌得你岩?

我10次見人跑後 10次都係無事但就又大叫又恐怖 無人俾人拉

同埋點解留係到就係俾人拉曬? 點解要假設留低係咩都做唔到

老實講
和理非好多都無戰鬥準備
好多都無諗過會俾狗拉

個個係為左出黎"遊行" 而出黎

所以我覺得一出TG
一係就快D 散
唔散既就幫手掘磚

依家成堆ON99 企係度唔知做乜
等送頭咁